Title: Tux fait du X !
Number: 2.2
Author: CaptainPosix
Summary: Des news, Le logiciel GNUPlot et RDDTool, les jeux de Tolrek avec X-Moto et Chromium-bsu, un dossier sur le serveur X
File: ParoleDeTux11.ogg
Filesize: 105551261
Date: 20-02-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
